貓貓小便問題

屋企有隻英短，就黎一歲黎緊12月先做絕育，呢排見佢屙完尿一起身個蛋蛋都總會沾晒d尿同貓砂，佢未開始抓砂我就要抹佢蛋蛋，都會有尿係度，有時佢抓完行出去fing毛，都會有幾滴尿fing埋出黎

我想問咁係發情既特徵定係佢尿道有事，定係屙尿姿勢樣衰

標準答案：快d睇醫生